premiere pro新手一問

如片中一樣
想問點解匯入影片時 播放既影片只能在比例10%25%50% 看到 正常100%播放時係黑畫面,有聲冇畫 求救!

爬左好多文都解決唔到,試過轉檔,重裝
問題係我第一次安裝時係的而且確成功剪過一條片,完全冇發生過呢個問題,唔知點解突然間會咁

File> Project Settings> General> Renderer>
Mecury Playback Engine Software Only